做咩又圍差館解釋你聽

呢度又衝嗰度又衝, 鑊鑊又借啲意圍差館, 你唔明, 你覺得厭, 你擔心"民意逆轉"?
俾幾分鐘我, 我解俾你聽.

呢個政權而家有克警就唔駛理民意, 堅係靠晒差佬.
所以, 要贏呢個政權, 一定要贏差佬, 即係要由差佬向政府施壓.

改變差佬嘅諗法, 條路已經七七八八, 即係識諗嘅, 會改變嘅都變咗. 其餘淨返嗰班差佬, 只能夠靠我哋結結實實咁打贏佢哋, 打到佢服, 打到佢唔想再打.

咁點贏差佬呢?

目前差佬嘅優勢, 只有兩項: 一係法律, 二係裝備.
法律, 即係佢哋做錯咩我哋都冇得追究.
裝備就唔駛講, 每個差佬嗰身裝備都成皮嘢, 都仲未計訓練同埋佢嘅車, 水炮車嗰啲.

但係其它佢哋係輸晒: 因為智力, 因為規條, 同埋最緊要係因為動力嘅缺乏, 佢哋堅係柒.

話佢哋係柒, 呢個唔係輕敵.

道理喺我哋呢邊, 佢哋自己都知. 啲咩顏色革命外國勢力國家主權, 佢哋自己都唔信. 你落地有冇見過一次佢哋提呢啲? 克警做嘢, 只係為咗贏硬嘅快感, 同埋最緊要係份厚糧.

出糧打細路喎, 梗濟啦.

對付一個好好打嘅柒頭, 同佢硬碰硬, 係用我哋嘅弱點打佢哋嘅強項, 我哋會輸. 所以, 同差佬打遊擊, 一時虛一時實, 等佢哋次次都疲於奔命, 係一大方向.

更重要嘅, 係令差佬做義工攞唔到OT, 呢個係另一大方向.

先講錢. 差佬OT有上限, 本來一個星期一兩次事件對佢哋嚟講係最好, OT成十皮. 但係十皮亦係上限. 政府規條係咁. 一個星期多過一兩次事件, 佢哋就係白做, 堅係做義工.

因為咁, 我哋一有機會就企吓馬路, 圍吓差館, 一個星期四五次, 搞到佢哋好似尋晚咁, 港島調人入到去沙田, 跑死佢, 但係嚟到我哋已經走晒, 係最好.

而和理非都多啲做吓正經乜柒集會又好, 玩吓快閃拉個大banner影吓相聚吓人又好, 嚇吓佢哋, 一時多人一時冇乜人, 隨緣, 做死佢哋.

如果夠人, 衝吓, 牆上畫吓嘢, 咩都好, 到佢哋列陣又警告又乜又7, 睇吓情況, 夠人夠裝就同佢守一陣, 唔夠人或者地勢冇得守就閃入商場, 地鐵, 或者住附近嘅就返屋企.

街坊見到佢哋成隊出動, 都要鬧吓佢哋黒社會, 鬧佢哋如果身冇屎點解唔肯接受獨立調查委員會, 洗佢哋腦.

一鼓作氣, 再而衰, 三而竭, 聽過未? 一時係一時唔係, 玩到佢生厭, 冇錢搵冇著數又冇得贏, 仲要日日俾人屌, 始終佢哋一定懷念以前休咗班玩吓偷拍偷吓底褲, 過大海賭吓錢, 上大陸唱K叫雞嘅好日子. 到嗰一日, 克警實轉軚向政府施壓, 咁政府就無依無靠, 政府就要面對我哋嘅訴求.

Sor之嗰個因為標題唔好被負皮
而家聽話出過

自推

有冇人睇到